【元旦奶好西】阿仙奴17-18球迷吹水區CCCLXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

希望有頭4

雲加

廢老

反山易 反雲家軍難

苦等多年 終於超越費蛇

收到風雲加要追平費蛇13次英超冠軍先會走

即係永遠都唔使走

希望爺爺可以教阿仙奴教到我個女結婚生仔

不敗奪冠+油腸拉勻差少少姐

未計r聯

資源比唔上費蛇 將就下

阿仙奴新月曆透露約滿主將去向？

【體育】根據阿仙奴新推出的2018年官方月曆，外界對於同樣將於夏天約滿的阿歷斯山齊士、奧斯爾與韋舒亞之去留作出推測，得出結果是...

阿仙奴3大要員阿歷斯山齊士、奧斯爾及韋舒亞，與球會的合約都在2018年夏天屆滿，但至今仍未動筆續約，不禁令人懷疑，球會或會趁今個冬季轉會窗就提早將他們賣走，以免人財兩失，又或者等到球季結束，3位球員約滿就以自由身加盟其他球會。

多次被記者問到與主將續約進展時，領隊雲加的回答都相當曖昧，更令阿仙奴擁躉們擔心。不過，雲加不願正面答覆，但也許球會選擇了以自己方式「公佈」——球會官方月曆。

在球會新推出的官方2018年大月曆裡，每月有一位球員做主角，即是總共有12位球員客串成為了模特兒。盛傳獲得曼城與巴黎聖日耳門同時招手的山齊士，就正正是打頭陣的「1月之星」。有人認為，山齊士在1月已率先亮相，很有可能是他在1月過後即將離隊，買了月曆的球迷們屆時亦不用太傷心或憤怒。

至於10月15日生日的奧斯爾，就剛好是月曆的10月人物——難道這是續約吉兆？而另一球迷們十分關心的「太子」韋舒亞，整個月曆卻竟然完全找不到其蹤影！這又代表著甚麼呢？

圖片來源 : 互聯網

全部走哂 剩返iwobe ramsey welback 代替

山狗走左比返7號iwobe啦 黑住哂

fyy 正到

reus 7

有冇手足屌過

反而覺得達哥好正

宜家有無傳邊個一月會加盟？

打J多傷身

Sleep is for the weak

又話多蒙特個球探去左牙記既

之前puma仲抽nike水
雲加著puma褸一樣係拉唔到拉鍊

對榜尾隊出幼幼就夠

Draxler

邊個再貼810對比圖即block

屌奶星我廠天日12點半踢咁典倒數牙

真毒無朋友

倒完數半個鐘後先開波，落吧睇都夠時間啦

番唔切屋企牙

真心擁護雲加既話包你2018有女

唔擁護都有女了

要求呢張置頂 十足d自閉仔發脾氣

屌你老味

吊你老母

躝！！！

唐氏ho ball

好彩有你清 上面班清好惡

JG好波

雲加
一月買人啊老野

姐妹丼

上面做乜鳩

G蛇係咪有手機套賣

好似好細條

YES AH, WhatsApp/TG/IG Direct me都得

想含

23800000 call我

Tg係？

熱刺都就黎買到人
波爾多個Malcom

搶啦 巴西雞中翼

呢件咩級數?

新ROBINHO?

獌都爭緊佢
應該好野黎

我feel到老野就簽人

下年暑假

獌唔係爭阿積士David Neres

Arsenal & Liverpool have remained in regular contact with AS Monaco's Thomas Lemar since August, the player is ready to make a move to the Premier League, according to tomorrow's L'Équipe.

隊報出招，但利馬巧貴

都係聲東擊西

有技術過我禾同養和狗先 成隊都冇d突破翼

季初賣撚咗山狗俾哥狗呢條水魚咪正

加盟阿仙奴嘅機會只係得一次，之前放棄咗就唔好怪我哋唔要你

各位手足，有咩app睇漫畫好用

睇咩漫 我用緊漫畫人

Journalist: "Are Atleti favourites to win the Europa League?"

Diego Simeone: “Who does Özil play for?”

Reporter: “Arsenal.”

Simeone: “So they’re the favourites.”

識英雄

講真 鏝家陣夾得咁好 山狗要磨合 都冇位入
打sub又唔啱佢性格 去鈀好過啦

咁似鄧肯同占士講未來是你的咁既

明讚暗踩 隊波踢成點係睇ozil 唔係睇雲加

Lacazette scored 31 goals after the 70th minute in Lyon.

見到啲00後著我廠波衫覺得好神奇
點會迷呢隊辣殺

愛的呼喚

呢d先係真阿
我係因為法比狗先開始睇

巨人 op 飆速宅男

之前個app比人和諧左得返d垃圾同人係到

Warriors=City (fake fake)
Lakers=Utd (real but pathetic)
Celtics=Liverpool (all about the past)
Bulls=Arsenal (wtf happened to this club?)
Rockets=Chelsea (so much plastic)
Cavs=Leicester (1 lucky run)
Knicks=Tottenham (why do we still talk about you again?)

到鄧肯收皮就整隊宇宙勇出黎

Former S'ton player, Léandre Griffit, believes Theo Walcott will definitely sign for them, in January.

Arsenal = Nugget

All about nurturing and selling talents, not really competing for championship

域總

Micheal Jordan = Henry
Derrick rose = f4

呢幾套都猜呀 但冇睇 唔知係咪update到最新
巨人100 op890 宅男443

我係比龍格堡個火雲邪神頭吸引

Antonio Conte: "I think, in this league, to finish in the top four will always be a successful season."

How the mighty have fallen... 😞😞😞

無雲加邊有火雲邪神頭呀

想過黎教

Agger

不敗再到法比狗
法比狗走後 仆街仔爆發果年先睇得多

我痢前面已有三叉戟
黎緊搞埋中場有基達
後防有有vvd
傳緊利馬

仲有哥利斯卡呀
含撚啦阿仙奴

雲加吸引唔到人了

冇錢吸條撚

大家要開始調整睇阿仙奴既心態
當佢係一隊中遊爭歐霸既球隊觀感就fit哂

問題係你出個價宜家英超中游都出到
你要吸引到年輕球星潛力股係唔夠高普黎
價又唔夠轟鏝獌痢高
球星又要走哂了隊長又冇個

有錢唔識用姐

其實阿仙奴太多問題 唔係買幾個人就解決到
戰術 球員心態 高層心態 軍醫
當睇tvb咁咪算 反而間唔中有少少驚喜

比西迷

對比其他幾隊個net spend 得細佬少過我地

今季排第六都唔奇

但係拎歐霸

Walcott has only started 8 games this season, all of which have been Carabao Cup or Europa League games, while he’s been restricted to 4 PL appearances off the bench, coming on for just 46 minutes in total. #afc

而家望牛奶，燒快D續約

而家望雲加快D 走

隊報好多嗲,唔信佢了

我真係唔想知呀屌你
由鈿到大都未試過有人約我

哭喪團咪約過囉

突發 阿仙奴簽入利馬

突發 阿仙奴賣盤

又king女

有無手足玩pubg

未

今晚上大陸唱k

想買但係辣殺電腦玩唔到

大地主買過部囉

小心D比人捉

坐14日

買過部電腦囉
成日有啲on9 攬炒
一齊無得入圈

我都冇話唱淫k

你之前先話唱K唔係淫K不如唔好唱

係呀我都記得

痴撚線 你兩條友基架 咁記住佢嗡乜

咁你唱完K都有下半場

陳柏宇又串

四球又老屈

Hi 好耐冇見

hi

88

據Football London記者Charles Watts報道，禾仔一月離隊是有一定機會，不過由於其十一萬鎊周薪會是一大障礙，因此外借離隊應該是一條較好的出路（情形類似曼城的祖赫特）

除了倫敦晚旗報之前報道過的母會修咸頓外，近日已經開到聲想在冬窗收購前鋒的大Sam哥和愛華頓、莫耶斯的韋斯咸仍然是潛在的有興趣的球會。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

Arsenal and Liverpool have remained in regular contact with Thomas Lemar since August, the player is ready to make a move to the Premier League. (L'Équipe).

隻猁好撚煩
成日爆閘

G

can: 屌 唔好成日單單打打啦

Arsenal's stars are sick of Alexis, want him out of the club and he was confronted by Jack Wilshere (Mail)

兩個有女既又黎撚我

屌你老母

四球靚仔係串d

夏卡出黎搞笑？

呢下都有得屌

男人心一字碼

ankle break 打blue ball牙

阿狗輸波
忽已柒了
雲加一聲慘叫

有無話沙卡傷幾耐牙

咁樣都屌得落 年中拉膠 big gay 保定 應該俾人屌到仆街

拿卡錫迪瞄準歐霸盃

阿仙奴射手拿卡鍚迪瞄準歐霸盃錦標，他希望加盟第一季便為兵工廠贏得獎盃。

里昂射手拿卡鍚迪今季以天價轉會費來到阿仙奴，但球隊在英超仍然未能有突破。

不過，拿卡鍚迪仍然有信心，希望在歐霸盃創一番事業。

「現在情況不算太差，我可以為球隊入波，感覺也不錯。這是適應環境的球季，但我也想為球隊贏錦標，是一個盃賽也好，但我比較希望贏歐霸盃。」拿卡錫迪說。

有無搞錯左,我同包皮比柏宇串喎

拿卡鍚迪都好似5場無波入了

我串你還串你 你靚仔還你靚仔 兩件事黎既

歐霸盃出拿卡吧

有助攻

唔夠獨食

第一次見到四球已經覺得好型
好想後入佢

我想出我成副身家共六千二百大圓換取OG屌我2Q

ok deal

分期ok?

no la...

遺憾既係迷基所講既2件事都唔係事實

咁你養我直到下次出糧啦，唔想為咗男神而要食二手飯

3100 1q ok?

四球係屬於肥妹既

Where do Arsenal need to strengthen in January?

Manager

拿卡 配個臭燒
買埋兩隻快翼啦好嘛

Yes

其實班猁幾似怨婦
人地轉會好唔好都關佢地事
阿狗啲轉會都拎黎笑
真係怨婦到極

山狗out plz

四球踢完波有食譚已經係好手足
唔似達狗

仲話阿利友好

邊個咁on9

咁你咪又係笑佢哋=_=

沒有雲爺爺就沒有阿仙奴

內地子早排先俾人笑完牙

起碼我地狗竇唔會po 佢地啲轉會出黎傾

咁係佢自己攞黎

女朋友係利狗呀ma佢地

On9無極限
輸俾利會唔會友好唔抽你啊

Sorly lor 豹叔

唔撚係掛

準備好俾你女友笑我廠防守差未

你記錯了,我未同過你地食飯

咁而家點算

係咪想覆禾清牙

元旦奶錯臭西

全部都係反渣卡唔識波垃圾..

仲以為是你

床上玩到唔捨得走

這些機會..

你完全取代域總

你老婆今次又去左邊位手足張床

u

呢個問卷調查期實好環保，拎返十年前個份出黎就得

太多毛不了,試過一次就夠

全紅

喜氣洋洋

未咩
咁果個邊個黎。。。
死la

11點先有波睇係咪痴撚線架

諗緊陣間睇陣書定打陣機等11點

係阿狗特別夜開波

睇陣習語錄啦

係咪小夫呀

備住課改住卷等11點啦

呢到d手足係咪個個有女屌 唔洗用飛機杯

用口

睇痢狗

自含

重建係咪去左痢啦？今場會出？

小妹冇男朋友

邊個係重建?

中堅雲迪積 拼音狗中堅變左做重建

一日一拜iwobe

新享利

死撚開啦

2&b

義和比

易禾髀

阿記傳奇

快d死

巴打識貨

屌你牙

皮子

法國媒體報導，阿仙奴於8月31日的確曾向摩納哥報價超過£80M求購利馬並獲接納，然而阿仙奴太遲行動令轉會不幸流產。而消息指，阿仙奴至八月均有與利馬多次接觸，而利馬本人亦準備好登陸英超，法國媒體預計阿仙奴將於一月再度報價求購呢位法國國腳

on9咁都信

英國媒體報導，修咸頓以及韋斯咸均有意簽入阿仙奴前鋒禾確特，而阿仙奴亦願意讓禾確特離隊，不過好大機會係外借加盟其他球隊

iwobe > neymar + lemar

名你都串錯就收嗲啦

點解打左咁多次都feel唔到打錯

又話續燒
過多幾日就可以簽pre-contract
仲未有消息續到

假阿 雖然打錯件垃圾既名

同國獌狗要等多兩三個月

仲借乜鳩 賣就賣啦

人工太貴賣唔出

有邊隊肯比£140k用佢

屌你地識唔識嫁

搞掂哂啦

Diu le lo mo

thx

我廠負擔部分人工

學月巴咁比一半人工,送佢走啦

比利連twitter公開搵小女粉絲

【體育】阿仙奴後衛比利連在twitter公開要求協助，為他尋找早前對水晶宮一役，於看台上為他送上溫馨橫額的一位小女球迷，動作窩心。

周中阿仙奴3:2客勝水晶宮一役，傳媒從看台上拍得一名年約5至6歲，戴上有阿仙奴會徽聖誕老人帽、樣子甜美的小女孩，手持一幅寫上「比利連（Hector Bellerin），我24小時愛你」紅色橫額在看台上為比利連打氣的一幕，而這個溫馨畫面，很快就在網上廣傳，看到此照片的人，包括比利連本人。

如此「小美女」那樣「心儀」自己，身為男士又哪會不感動，比利連周五就在twitter分享了這張照片並說：「請看看這張昨晚比賽中拍得的照片，所有人可否跟我轉推出去？助我覓得該名年輕球迷，謝謝。」

於twitter擁有110萬追隨者的比利連作出如此呼籲，僅在短短的兩小時內，該帖就錄得了逾6500個轉推，看來，比利連如此有誠意，覓得小女粉絲對他來說是指日可待。

圖片來源 : Twitter圖片

死狗公

如果係仔應該無人理

GAY

新勝利女神

岩岩睇番達哥人中玩求職面試笑死

我都有睇 串到

今晚11點59分55秒,我就會痾一篤跨年尿幫雲加震聲威

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

今日30號=.=

夠膽對住你外母唱

佢可能痾足一日呢=.=

同條女唱

唔怕比外母打

無波睇

自己果對

個膀胱大到

FYY果5條友勁撚橙，唔敢睇

咪嘴

個mv真心柒

LINK

屌奶星，走音走到

SEE SEE TVB FB PAGE有

你老母比狗屌

24HR+1S震聲威

迷雲能人所不能

笑撚到我

只要係為左雲加 就會發生意想不到既奇蹟

FYY: 夾band咋可，唔係夾其他野呀可

雲能夠 雲能夠 我知牠能夠

今晚勁歌頒獎聽講佢地做c e做到好7

做乜撚野呀講埋呢d野

依家又唔知做緊乜

3個主持好撚慘

其他歌手黑人問號？

好on9

上去唱下阿狗會歌好過

個頭皮好撚麻

佢好似不嬲都係咁 無啦啦9up

頭先講埋捽碟

叫利3手足上去唱阿仙奴輸到落花流水

鍾意陳飛機

me too

呢個猁狗黎

禾刀中2陳飛機牙

gasol

家餿唔入流

係咪我接受能力低
係後生仔傾下計咁講都算啦

唐氏呢樣禾吾認同你牙
gasol

聽開達哥

叫家餿挑機啦

誰願見死不夠

救

扑野歌

坤狗

屌你阿狗勁歌都有人睇

唔怪得連垃圾西波都棒

雖然我都睇緊
但純粹為左J 馮

食你既飯啦

利申冇睇

睇你頭兩句仲以為你好清高，挑

Xhaka in full training. Macey trained with first-team.

沙卡

譚嘉儀係咪同小花一樣有侏儒症🤔

個個巧似你甘兩米高咩

訊號型撚到

你都米九啦

FYY真人好瘦
瘦到得排骨

羅力威連公司都唔多謝

on99以為好型

米duck米六

咁多手足睇tbb

d歌好難聽

我屌

今年有咩歌

香港人既電視台

勁歌有咩好睇？

圍威喂

打陣機好過

成班垃圾

TVB

全部都係英皇/星夢

難聽到

Scouse scum

打左成日機打到好眼訓

11點先有波睇
阿媽又霸住部電腦

每年淨係會睇903

你同啊媽共用一部電腦？

咁點睇av

全家用一部電腦

唱緊歌啊

hana上電視樣衰左咁多

跪完玻璃?

多齒人

11點睇邊場波好

老豆老母都唔識用電腦
呀哥用desktop我就notebook

人地 liverpool 有 matchday bus to anfield 好方便

d歌手不如唔好唱live啦
好難聽

去酋長球場唔係好方便架咩

其實係咪劇集主題曲頒獎典禮

我都覺

含撚會唔會整損條j

屋企終於轉台

不如轉台啦你=,=

迫tube 好撚辛苦

倫敦市區嘛

我老豆唔轉我點敢轉

有無pro

上次走果時向前行左兩個站先有得入閘

依個係你老豆比你既考驗,睇你能唔能夠成為男子漢

我像如夢初醒 ,心裡在嘆一聲

我次次都行去 finsbury park 個站
有間 official merchandise store

Join ok?

有無多件

禾唔Sick行，跟坐人流行到highbury & Islington先有車tube搭

Highbury residence 幾靚

WFC

咁撚癲

同老豆講我包皮都割埋架la 連揀咩台睇既權利都冇？

洗唔洗合唱唱一次，獨唱唱一次呀

講呢句既同時將割左個塊既包皮掉埋過去

不如儲錢買電腦好過-.-

Liverpool 個 superstore 勁大

雜種狗

少少事都逃避,點做大事

削包還夫 削皮還母！

利阿一家親

親你老母

Mohamed ELNeny @ElNennyM
Who will come with me Russia🏆🏆 😄😁
@MesutOzil1088 @MustafiOfficial
@_OlivierGiroud_ @LacazetteAlex @6_LKOSCIELNY
@HectorBellerin @_nachomonreal
@D_Ospina1
sorry my friend Sanchez There is no place for you 😜😁😁

@Alexis_Sanchez

埃及仔
真主偉大

山狗

抵啦 串9隻山狗

咁串既屌

咁撚串

可能就走

俾人撚狗咁撚

臨走都撚狗

好撚串牙埃及

埋藏黑暗不見光 潛行邊界像流放

決定迷埃了

踢黎真係走硬

Per Mertesacker 新增了 4 張相片。
Looking forward to the last game of the year Theo Walcott! #Training #COYG #WBAvAFC ‬

迷梅

走唔係問題 最驚雲加唔入貨

走啦 個心都唔係度
燒我都唔睇好會留
只要唔好留係英超就得
應該都買唔到勁人

入就想入既 但應該入唔到靚貨
最多都係fekir貨色

第一日識雲加?
季中有幾何大手交易

一個去曼城,一個去曼聯
落阿狗面就岩架喇

Fekir今季唔係好勁咩

燒去獌真係接受唔到 呢幾年聽得太多佢既甜言密語

冇人爭 大傷過

李城好波

fpl賣左華迪 屌奶星

0:1

柏斯托尼都走埋
psg不斷清貨唔通真係買山狗

係就快啦屌

The £75m man!

雲迪積睇我猁輸波

我轟三分鐘goal

迷埃了

又係華dee馬列斯

李城都係

pr勁
咁耐一句表態都冇都可以有唔少人信佢會續

打包

高普要買多個人拍vvd啦

返唔切屋企睇

成日gunners ya

沙拉屌你老母

馬列斯

根本利物浦就要買埋兩閘

屌
岩岩先記得FPL入左Salah呢個打靶仔

屌

快啦

我都是

唔入

我專登入佢黎燈鳩佢

我captain

真心好丁
快撚啲買
左翼fekir / lemar

仆街，買埋世三個啲啦

仲要過10m

典解矛禾仔
唔是好勁架咩

打反擊

Salah食撚屎

繼續

痴線 車仔咁快兩粒

而家爭四對手係熱猁牙
軌個三都幾穩

屎城有冇咁廢牙

仲有般尼

飲水

買卡斯柏舒米高啦

Danny Drinkwater is the 1st Englishman to score for @ChelseaFC since John Terry v Watford in May

專登入黎問下有無手腳等住開抽水po

0:2先

贏左先講啦

越位

沙拉今日咩事

屌佢老味
之前又咁撚勁
食屎狗

有無idea

費明奴射落個龍度
後防派膠沙拉又食唔到

會唔會係因為你cap左……

撐李城

沙拿真係埃及之恥

痴線咁撚快3粒

都係我地個埃及仔勁

利今日做乜鳩

古天奴勁撚到呢

岩先記起禾清同條女喺現場睇緊利狗

開佐Po

抵啦

禾清可以唱 垃圾猁啦

夠膽唱就跪住返屋企

咪燈

想知依家禾清係利記球迷區夠唔夠膽慶祝

想問利post係咪can狗開？
睇唔到因為block撚左？

係

山9

軌球越位有陰陽色個旁證都睇唔到

小朋友衫

英超旁證不嬲都係盲

辣殺

我愛黎明！

熱血一定可以反勝

mane傷完食左屎咁

成隊利上半場都食晒屎

咁咪幾好

佢猁迷

mane讓左個位沙拿

文尼要回防
沙拿唔駛 係前場等打反擊

FPL今日入左Salah

好撚慘

自從踩鳩艾達臣個頭之後就好廢

心虛

熱血反給

各位新年快樂

手足好波

迷贊仝人預早開年

係咪有手足開始屙緊尿

聽日著紅褲
好似利

滴到聽晚

好似幾型

我哋利物浦杯咗未

艾伯禮頓d傳中好有威脅

1-1

摩納哥

Salah
證明我唔係燈

即刻諗起

燈到…

一日未豬都仲有著數

埃及美斯

猁躝啦

我利點會輸

好難玩

我潛陣先

利勁到

一開痢就入波

咁你唔好睇啦

滴滴仔

我都覺得我燈所以唔撚睇了
獌果場我一睇即由2-0追和

一陣就炒李狗柒個一皮

關東之龍

死燈狗

一場手腳比比面好喎

沙拿d把握力真係

兇鳩個旁證

痢D跑狗

都話痢記勁架啦

原來本身入果球波係出左界先
判錯比猁界外球

又越位

好波，可以鬧黑哨

利記今年多左黑哨

死利狗

屌 以為入左

鬧得好

以為Ndidi入左

同鏝都多offside

新謝四

猁突然又好似想自爆咁

我猁一定會反cup!

#SaintsFC XI v #MUFC: McCarthy, Stephens, Hoedt, Yoshida, McQueen, Ward-Prowse, Romeu, Hojbjerg, Tadic, Long, Boufal.

#MUFC XI v #SaintsFC: De Gea, Young, Jones, Lindelof, Shaw, Matic, Pogba, Mkhitaryan, Mata, Lingard, Lukaku.

修狗連龍門都輪換埋

因為科士打一月去埋利

軌黑哨

又沙拉

cup咗

我的FPL在笑

收嗲啦撚樣

燈到

another lamp9

沙拉 幫到迪斯高扯旗既男人

cup埋

屌垃圾李城

屌有冇咁勁

無撚用

沙拿好撚勁

兩甩

又快又好撞

痢製造攻勢好高效

mane salah加埋都唔夠lemar一個貴
真係睇你點買人同用人

沙拉有冇咁勁

垃圾

李城gogogo

比雲加用又咪柒下柒下
教進攻高普同哥狗真係勁

教進攻雲加都係專家

燈唔死

失敗專家？

咪兩三季先成才一個主力再賤賣／free走囉

高狗教快馬幾叻
唔夠快會失手

Immmobile, 米希達恩

Specialist of failure

以教班球員係場上發夢黎計佢應該算傳奇級教練

我廠已經不如利狗

米希達恩都好撚快
immobile意大利佬出國就失皮

100分都好快

其實唔明點解收走華迪

玩燒味掛

屌，燈唔到沙拿

3g2a喎暫時
唔差啦

又反雲

呢個冇腦想踢中場

雲加唔走 隊波會一直下滑

我利真係唔識輸

猁要後上奪冠了

有埋vvd真係英超第一

張狗

張狗狗撚到

捱多年半

唔望咁多
幫手續牛奶黑b 唔好賣走中青代潛力股(e.g.細梅)

咁就算了

做咩

插水

唔好喇掛

公正球仲要hold幾下先踢走

運氣型球員點都要留

史雲斯

李城個30m前鋒 3m都唔值

一唔跟爺爺就學壞晒

跟GoPro學壞

屈福特呢隊正西波

季初威到爆 宜家頹到

狗係咁

中游球隊配中游球員
有咩問題

Everton are closing in on Sevilla midfielder Steven Nzonzi for £25m.

英人前場打到幾個位
肯坐bench輪換

必留啦

山齊士同雲加隊友有說有笑

【體育】阿仙奴球星阿歷斯山齊士盛傳下月初離隊，該名智利射手於周六操練賽前跟兵工廠領隊雲加長談，練習時亦和隊友談笑風生，似在為他投傳聞闢謠。

阿仙奴上周四晚以3:2小勝水晶宮，進攻主力阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）梅開二度，但隊友並沒走近與他慶祝入球。有報道更指不少兵工廠球員希望阿歷斯山齊士於1月轉會窗重開時「走人」，甚至有隊友希望該名智利國腳早於今季前離隊。

但從阿歷斯山齊士周六操練和領隊雲加（Arsene Wenger）、隊友的互動所見，兵工廠內部卻不像有不和或內訌問題。大軍練習前，雲加曾走進場內找阿歷斯山齊士深層對話，後者面部表情十分平和。此外，阿歷斯山齊士及後又和隊友韋碧克及梅斯達菲談笑風生，隊友關係看來頗為融洽。

以雲加的角度，當然希望隊內不咬弦的傳聞盡快平息，以免影響球隊力爭英超前4的目標，兵工廠將於周日出戰西布朗。

踢咩位都係垃圾

Trophies, tricks and scorpion kicks | The best of 2017

爭前4???

而家係爭六咋

睇黎古埃及文明呢個組合可以屈到季尾

下年英超冠軍熱門之一

愛華頓啲中場多到出唔哂都仲買
搞掂個前鋒位先啦

去左簽火雞前鋒啦

朗隊夠做

呢期榜尾威威，下場幫西布朗反底

爭前四之一姐

反黑b=on9

又借雲爺爺黎抬價

撐黑B仲on9

連加特近7場入6球

Salah都巧勁

lkk

執下個陣
補埋雲迪克同哥利斯卡 賣走古買利馬
有得爭下

又靠迪基亞

古埃及文明呢個名真係世界級

盧卡古

睇精華梗係好好腳法果d球員好好J
腳法差果d就係垃圾

Hi 1 hi 傷到咁 有冇咁嚴重

同問

咁我勁撚過美斯

助功王lkk

hi一hi後腦就搞到咁

用錯icon=.=

獌要反底了

用埋oxygen mask

Shane Long好快

又係ddg

米希達恩

捉鬼了

Ward-Prowse 死球好勁

勁就入左啦

神邏輯

陣間會唔會補番黃俾馬達

lkk暈左？

冇事了

米希達恩左腳廢到....

修狗幾勁下

上場對熱刺完全唔識守

Mata 癲左 ？

球證而家吹雞

修狗解獌迫搶做得ok

利狗呢兩季勁左好多 唔係講笑

獌d teamwork好似麻麻
但屈防守+球員個人技術同斬波
就咁睇似係軌痢之下
但在阿狗之上

碌下碌下又會返上第二
放心

中場都執埋，係後防差小小
Top3有理

今季最後排名
1.曼城
2.車路士
3.曼聯
4.利物浦
5.熱刺
6.般尼
7.阿仙奴

鏝成個system高幾班
已經唔單止係人腳上分野 個走勢似做班霸幾年
其他隊頂多爭前2

我成日覺得用咗75M點都會放走奴卡古

至少呢十幾場對中下游都炒得起

只有我們冇得洗錢

古天奴？

古天奴?

唔關洗錢事
而係個阿狗冇form冇體系
球員冇方向去進步
打個位幾場之後又要替下工轉下陣咁
雲加又再冇點石成金既能力

diu ddg on9

99連 比爾連 holding 用到變垃圾

99lin 埃及呢d工兵係其他人手中可能好好用

又救左一命

是神

埃及唔敢講
但99連退步程度太誇張 都叫兩季防守好勁

打錯

中場分工真係唔清晰

冇人理

唔知點解好多一開始出到黎好sharp之後再升唔到lv
就跌返落去

睇英超挑戰盃個陣已經知沙拿有料
估唔到勁到咁

傷得多
同埋positioning同coverage唔係特別出色

mk

睇緊mu
究竟係mk恩廢定係daddy唔識教

鬼
想走

Ban incoming?

Ashley Young elbows Dusan Tadic in the stomach as they wait for a set-piece.

Still 0-0...

⚽️📻 bbc.in/2DAkzv2
#MUNSOU

又陷害daddy

已經唔係淨係錢既問題，眼光架構等等我地都落後人地幾年
講多錢既獌而家d買人都垃垃地圾

Daddy都唔識用10號位

點會ban

場波好悶

ok88

on9先睇獌

offside

pogba唔touch都入啦

睇咁耐波,曼聯除左特別惡同特別串,真係冇咩特別

包皮咁夜都唔瞓

超級大傻仔

上次兩隊曼打架都冇人管 依家打人wfc

中肯ching

笑撚死me

衰豬學晒蘭尼啲衰野

錢唔係萬能 但冇錢就萬萬不能

發現左好多阿狗係雜種黎
個iwobi走埋入獌個即討區同獌一齊討論

Daddy好撚嬲

因為搵唔到藉口解釋點解洗完錢都贏唔到波

球員都夠25啦

宜家係串鳩人多錢過佢呀

球員反山迷雲

其實唔明點解咁q 多雜種球迷

我細個係奧雲同利迷

躝啦 曼聯名宿都迷

同咧雜種好少既 一係on9 一係下賤

我細個係愉園迷

卓卓

三姓家奴

吊梨雲爺爺教左我呀

係阿狗先會輸比呢隊垃圾獌

摩連奴走去球證度投訴

係咪車仔排第二？
獌球球都係兩邊出波
Cls

輸自己姐個場，後場係咁自爆

如果唔係pogba 1:0左啦

駁唔到...

私家雞

果場出holding唔出k6可能贏左

主場都攻唔起
阿狗可以輸3球
般尼作客入到獌2球,阿狗主場入得1球
=.="

鬼知K6又自爆咩

Chelsea now above United.
Liverpool 3 points behind.
Arsenal and Spurs can be 4 behind with wins.
It’s going to be one hell of a top 4 race.

依家知係

阿仙奴下星期贏左軌又到軌比獌騎返住

Drawsé Boreinho. Thank you and goodnight.

獌一輸波twitter d抽水勁到
學英文

屌你曼狗d波真係失眠救星

Manchester United fans: "We could have beaten Man City if Paul Pogba was available"

Pogba returns

Bristol City 2-1 Manchester Utd
Leicester City 2-2 Manchester Utd
Manchester Utd 2-2 Burnley
Manchester Utd 0-0 Southampton

拎出公海啦

今場仲要因為普巴加多腳

Stuart MacFarlane
‏

@Stuart_PhotoAFC
9m9 minutes ago
More
😂😂😂😂😂😂 ⚽️

阿狗photographer

我講左成季 痢踢保守戰術果陣又係

留返比D好戰既手足

利然獌和
禾清最開心

聽住先啦

笑死

西布朗依排踢成點，個教練係邊個

柏祖 16場不勝
雲加要幫人起機了

BARCELONA will this week try to finally agree a deal which will see them sign Philippe Coutinho for a British record £125million in the summer.

點解英超其他隊成日賣到水魚價
阿狗賣核心就最多20~30M, 燒山黎緊仲可能free走

雲加好少比人簽長約

啲廢嘅多數都會長，
最後幾年要外借來遮醜

癈既長約唔多

睇個勢係阿狗同曼狗冇頭4
慘

阿就一定，
獌班人本身其實識踢波，
要天份有天份要經驗有經驗，
就算沉都唔會沉得耐，
爭英超就唔夠穩定，
但前四已經夠，
今年係痢熱是旦一隊跌落來多

有無手足已經期待緊2018第一個笑話
阿仙奴

比狗睇啦，我訓先

唔係自嘲但阿真係最唔樂觀咁多隊波
但曼好似ibra 同lkk都傷左...

阿就算數啦今年隊獌都贏唔到
金曼痢體系一早係阿之上
對前四球隊攞唔到分就好難前四

雲加識執返條防線咪得囉
不過...

跟本事實來
但樂觀嘅係就算冇前四隊波都係差唔多，
唔會有人真係因為冇前四而走

要搵人代替k6 定期派膠 點補都唔惦

本身班人一係中游，一係完約，一係長約

因為大部人習慣
但你冇前四又冇歐聯位 又賺少幾十M 人腳一定係持續變弱

阿狗客場正常返都有機嘅，客場繼續咁就收皮啦

老細有錢賺，理撚得你

West Brom tomorrow, they’re bottom and haven’t won a game since August. Only Arsenal could make you nervous for a game like this

真毒全日留守阿post

Liverpool have handed over the majority of the Van Dijk money to another English club, and Mauricio Pellegrino expects reinforcements at Southampton, with his club considering moves for Luke Shaw, Daniel Sturridge and Theo Walcott.

Liverpool have handed over the majority of the Van Dijk money to another English club, and Mauricio Pellegrino expects reinforcements at Southampton, with his club considering moves for Luke Shaw, Daniel Sturridge and Theo Walcott.

阿賣山or痢賣古=買利馬

兩個身價差天共地

連續兩年冇歐聯既話應該幾難翻身
燒山今年完約
買人受限ffp唔可以出一大筆錢
球員想踢歐聯 唔會黎踢歐霸

Wenger, who was seen having an animated conversation with Sanchez at Arsenal’s London Colney training ground yesterday, expects Wilshere to commit to a new deal but anticipates no such breakthrough with his Chile and Germany internationals.

[times]燒山續約不樂觀

真毒

#WBAFC boss Alan Pardew: "We know we will be facing a superior team, their front three alone is first-class. Any World Cup side would be happy with that trio, whereas we don’t have that quality."#AFC #Arsenal #Wesars #WBAvAFC

學英式英文明讚實踩

除左班迷雲名宿之外 根本冇人讚雲加

依家front three係拿卡 山 同耳和鼻喎
Ozil轉型CM

痢

Kolasinac: "There are a few attributes, like agility and speed, which are really important in the PL. You need to always work on those. It's important to make sure you're aware of what's happening on the pitch too. Im working on my weaker foot everyday as well." #AFC #Arsenal

佢地請到klopp...
而加市場上好似無咩好教練

同埋當年簽到so7

Mustafi: "It would take too long to explain to you the difference between a back four and back three. You have to cover different areas so it is important to concentrate. On the other side it is a strength to be able to play two systems." #AFC #Arsenal

睇人眼光加用人 呢幾年唔覺阿有呢d球星培育到出黎

雖然唔鐘意 go pro ,
但其實佢戰術最似以前阿狗
幾腳反擊已埋門

811場會唔會又輸8比2架

琴日文尼炸胡個球都睇到幾恐怖
古天奴中間控住粒波
文尼同沙拿已經左右同時插入
基本上呢招起阿仙奴睇唔到
次次得一邊插仲要都唔係成日出現

球員唔岩呢種踢法

個中場推波慢好難打到高普高位反撃
奈何控球攻又唔係鏝果皮

個個都要上腳hold波
緊係唔岩啦

控球要成隊技術都有咁上下先踢得好

Mourinho's problem is he hasn't been able to replace Man United's key figures – Clattenburg, Dean, Riley, Dowd, Stiles and that United legend Webb

一早都話雲高爾好
雲高爾都知曼聯班垃圾點踢都唔掂先搞到寧願搓到完場打和算數
依家變左富豪版西布朗柒到喊

搬龍門技術世界級

如果迪基亞起埋猁應該有得爭英超

上年已經咁講

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

屌 以為你係獌po copy過黎 sor

摩狗一日教獌都有排笑

阿仙奴係掉返轉

摩二季

果陣買左top class既普巴同ibra 踢出嚟d進攻都係差唔多

好彩阿仙奴無錢咋 如果唔係雲加比人笑得仲勁

摩狗回曬塘啦
招901大巴都無以前咁穩陣

獌狗呢個陣俾費蛇教應該一早champ左

唔敢講 俾個pogba同ibra我地用可能差好遠

仲講伊巴呢啲棄將

Ibra斬比山狗頂
Pogba自轉360

佢ON9姐
仲以為 英超係早十年d垃圾隊 好易on9比你偷一球再守
依家隊隊泊大巴 球員有返咁上下質素
佢識西進攻咩

雲加進攻>摩賊

不敢苟同 雲加有戰術既咩？佢最叻就係引入地面傳控 但呢個只係風格 我打fm都識吹啦 但真正落指示佢做唔到

入波
摩狗獌43
雲加37

如果講戰術既，高普哥狗個d先叫戰術
球員走位傳波明顯有夾過練過
雲加摩狗都係得個型態但無內容

-3-

雲加冇教點入波
淨係教點造波

我子同黑碧同時插入 你都咪話唔驚

雲加係一時時的
大部分時間都無咩具體戰術可言
即使你睇記招或者其他球員訪問 佢通常只係會話傳波唔夠快 唔夠創造力同決心呢類廢話 球員知道大方向但唔知具體要做咩
但有時又無啦啦有少少戰術/做法
上場薩卡有幾下長傳搵拿卡 呢樣野係平時無的 亨利之前都屌到口臭

有理由相信當年雲加成功
真正設計戰術嘅係阿當斯同韋拉

阿當斯戰術咁勁又會帶到咁啲球隊降班
韋拉就信既
阿當斯擺明係一個唔識波既波牛黎啦

[/img]

踢好d波先啦 睇下你同鄉

其實真正勁始終係雲加個衰佬

沙拿d把握力好既話一定好撚屈機，依家成個麥基咁，快到放甩人地單刀但炒

有冇手足可以解釋下點解我廠有咁多雜種狗，仲要好迷唔迷，就去迷獌猁shit

係迷都迷愉園快譯通啦

老餅

禾迷精工ok?

迷雲加迷保特

pro

Arsenal should sign Crystal Palace star Wilfried Zaha on ONE condition - Charlie Nicholas

That’s according to Sky Sports pundit Charlie Nicholas.

The Ivorian winger has been sensational for Roy Hodgson’s side so far this season, masterminding their climb up the table following a miserable start to the season.

The 25-year-old provided the assist for Andros Townsend’s equaliser against the Gunners on Thursday, but a quickfire brace from contract rebel Alexis Sanchez handed all three points to Arsene Wenger’s men.

Zaha has been heavily linked with a move away from Crystal Palace next month and Nicholas believes he can go to the very top if he irons out his weakness.

Nigga大軍

買左即係拎黎打右翼衛

岩啦 比狗呢排咁撚廢

踢走比爾連

呢d 戰術以前阿狗好勁
不過講緊亨利﹑偉托特年代

我雲最叻教人點樣比人抄8比2之後教多8年，
比人抄10比2之後教多10年

我諗除左阿狗之外冇一隊英超上游接受到比人炒10比2, 唔炒領隊

隔離post有曼迷話而家係限米煮限飯

好耐未試過笑得咁大聲

咁我地係乜

第二個幫唔到球隊慳錢

daddy要買人了

乞米煮米水

佢地煮大鑊飯 我地乞衣兜

笑撚死人咩，cap圖post出公海啦

球迷會fb page連事實都唔講得，提比拜仁炒10比2等於涼薄

惡撚過共產黨

仲有睇球迷會fb page

Sor, group黎

有時有d抵既波衫優惠會有人share入去，先冇quit

刻薄姐 唔熟果個人點知係咪涼薄

今晚著全紅

其實阿仙奴仲未知隊波真正問題出向邊樹

明明講痢撚 比mon po狗改左黎講阿仙奴

假彩唔駛理

贏就球員
輸就雲加

多數係d復仇戰會見到特別戰術

雲加不嬲有戰術 但每季得十場左右

包皮唔係反雲既咩

應該比摩daddy洗左腦了
洗左咁多錢買人都係解決唔到問題

我中間派

同埋就算迷定反都唔應該雙重標準啦

贏就雲加
輸就燒山

xhaka 咁型都有人屌

佢講下笑姐 咁認真
雲加當年的確功不可沒 但去到今時今日 佢呢套formula行唔通啦

2017都就完 竟然仲有人反雲

老老實實，一定有人真係覺得當年都係單靠球員

下定決心 新一年開始唔反雲了

比外國勢力迷惑左

老老實實當年個陣比摩狗教
唔會做到49場不敗出黎
只能講當時真係好好彩，啱既教練遇到班啱既球員

你猁獌迷

以前成功既功勞唔可以落哂雲加度
韋拉 亨利 pat rice David dein 都好重要

雲加為山神反擊亨利

【體育】阿歷斯山齊士與所屬球會阿仙奴的關係，就連前球會名宿亨利都不被看好，但領隊雲加就為此作出反擊。

雲加在周日英超對西布朗賽前，表示只要進攻主力阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）一日未決定去向，都會成為傳媒攻擊的對象，「山齊士打得好或不好，都是有問題，這實在令人難以理解。他上陣踢波，就是這樣，其後大家去評價打得好與否便可，但有些人總是希望出現問題。」

阿仙奴上周四以3:2小勝水晶宮，山神梅開二度，但只有少數隊友近與他慶祝。此事其後成為傳媒討論的焦點，就連前球會名宿亨利都認為球隊內部出現分化問題，他指山齊士當時不斷叫隊友上前慶祝，認為他被孤立。

雲加的言論顯然是回應亨利：「我不是心理學家，我不知山齊士腦海在想甚麼，更加不知他是否想展遠留在阿仙奴。周一（轉會窗重開）他就可以自由，去自己想效力的外國球會，但這不是我的問題，我的問題只是如何擊敗西布朗。」

至於山齊士本人於昨日操練時和隊友談笑風生，亦似在為他投傳聞闢謠。

雲加終極迷山

old news la

雲加個女幾靚，係要執執個髮型

廢柴

大6仔

今場正式超越費蛇領軍紀錄

Arsenal signings in January transfer windows:

2014- Kim Kallstrom
2015- Gabriel Paulista
2016- Mohammed Elneny
2017- Cohen Bramall

屌你哥狗威左半季就上神枱成班幫佢奶春袋子

上季都係差3分就冇歐冠位
全盛拜仁任佢洗錢都入唔到決賽

季初有兩三場冇態都係靠黑哨拎返三分，包括對阿狗個場

鏝城講漂亮足球由文仔年代開始已經有
d人講到係哥狗引入咁

周一（轉會窗重開）他就可以自由，去自己想效力的外國球會，但這不是我的問題

一月放硬

2018 - lemar draxler

2018

唔明ice cream

妹下妹下

今晚係屋企倒完數睇阿狗

Arsenal have scored in all 23 of their #PL games against West Brom, the best such 100% record in the division

摩賊比干爹騎住

但佢表現唔太差

表現好好啦
幫隊波做g 點做得好稱職

Arsenal manager looks ahead to his 811th PL match, eclipsing the Manchester United legend

走得未?

教到1000場ok?

Tomorrow #Arsenal will play in an all red kit for the first time in 39 years.

簽親都好野

新一年祝雲加早日退休享福

阿狗主力今季平均跑動距離，單位係英里

今晚又可以擇名 清算班mk偽毒

跑咁多冇意義牙
我山每跑一步都包含住重大既戰術價值
藍斯淨係識鳩跑
入到幾多球牙

你同女去倒數仲好意思出黎講野

有無真毒PRO

Arsenal make a great comeback.

Henry: “They need to start the game well, yes they came back but they didn’t show the desire from the start.”

Other teams make a great comeback.

Henry: “You saw a team who showed passion and desire and they didn’t give up, credit to them”

唔好話佢真係跑到好多黃金機會出黎

係射失咁解

Most Chances created in the Premier League since 2016/17:

Kevin De Bruyne (190)
Christian Eriksen (179)
Mesut Ozil (173)

You never would have guessed it. 😉

多嘴狗幾時先收聲

講波都回塘了

享利真係好撚煩

"We're winning the league", " Lukuka is the best striker in the league ", "Thank you Chelsea for Matic", "We win 4-0 for fun", "Mkhi assists when he wants to" , "Mkhi > KDB, Ozil, Coutinho"... Oh look at God 😂😂😂😂

Until your name happens

山仔踢波用腦
慳水慳力又多入波助攻

效率

山囝好波

No mezut ozil in training any one know why?

無咩

今晚贏波就同獌狗差四分

無影到姐我諗

急屎報恩係時候

基佬其實入球率 好似高過拿卡

大陸個個益呢到d手足啦

The German press are reporting that West Ham are interested in signing former Chelsea man Andre Schurrle.

The gossip 👉 bbc.in/2pWYQLU

踼唔起

德甲都踢得麻麻

養兵千日 用在一時

原來朗當可能上唔到

不過咪又係豬

阿奶琴晚幫猁狗燈到反cup

2018全人類見證豬波

Arsenal have been handed a huge boost as Granit Xhaka was pictured taking part in full training ahead of their game against West Bromwich Albion on Sunday.

要生生性性
新一年唔好落爺爺面
真係傷唔好死頂

其實佢個下 點都拉傷左 仲死頂
2日之後又踢 等睇重傷

og都有

係時候幫西布朗反底

有臥底未京過

公屋仔見家長係咪一定死得

大把mon post狗 等cap我地圖
仲有爆埋閘既狗 真係廢青黎
我地曼區其實有冇巴打爆人地閘？好似好少呢類人？

你地隻jokic囉屌你老母

好彩我冇機會見

+1

米八公屋仔

好想叫春

工作

如果我第時個女婿係公屋仔就死咯
即係我層樓最後比佢呃走左
不了
一係佢就自己帶我個女搬出去住
不過住開私樓點同佢挨呀

1001

【元旦屌西】阿仙奴17-18球迷吹水區CCCLXXXI

霸氣topic

1001今晚食豬扒

1001比豬扒屌